星期六感情台嘅感情就好番

大家好嗎?

你好嗎?

我話好好好, 然後唔知點算好?
最好依家即刻走去醫好個肚......

我都未食午餐,陣間去銅記SOGO

圖呢??

咩圖?

好似冇咁多人
啲人去晒邊

去曬拍拖

係咪去左新討論區 叫春啊